這個簡單的噴霧器有一個沙漏形狀的設計，這使得它很容易持有和操作，並允許最大限度的油存儲在容器的底部。 為家庭廚師提供最好的油噴霧器和噴霧|大眾科學商業團隊| 2020年9月11日|大眾科學 
 還有一個變化影響到所有的個人和貸款應用程序，要求它們清楚地披露所有的貸款條款，包括但不限於等同的最高年利率和還款截止日期。 蘋果修改App Store規則，允許遊戲流媒體應用，澄清應用內購買和更多| 
 愛普生SureColor P800的最大無邊界打印寬度為17英寸，2880 x 1440 dpi。 專業的照片打印機為每個預算|D.L. 2020年9月10日|科普 
 HBO Max的高管表示，當它的廣告支持層正式推出時，它將為插播節目提供每小時最多4分鐘的廣告，為電影提供每小時最多2分鐘的廣告。 華納媒體將於2020年9月10日推出HBO Max的廣告支持版 
 在這個職位上，她將繼續她的報道事業，同時與編輯部的編輯和記者一起工作，以確保員工的發展和部署達到最大效果。 ProPublica宣佈6名員工晉升，創建新的報頭團隊 
 逃稅的最高刑罰是5年，因此格林似乎會受到該條款的保護。 不願離開國會的重罪犯|Ben Jacobs, David Freedlander | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 現年30歲的利夫維克斯現在被單獨監禁在特拉維夫附近城市拉姆拉最安全的阿亞隆監獄。 基督教猶太復國主義恐怖分子的奇怪案件|克里德·牛頓| 2014年12月14日|每日野獸 
 當這些單通道模型被引入時，最大座位平均約為160個。 飛行教練是新的地獄:航空公司如何把你趕出房間|克萊夫·歐文| 2014年11月25日|每日野獸 
 最近，我訪問了賓夕法尼亞州安全級別最高的州立監獄格拉特福德(Graterford)，距離費城30英里。 這是一項連科赫兄弟和喬治·索羅斯都能達成一致的改革 
 人們認為，為了迅速取得決定性的勝利，必須以最大的力量進行猛烈而迅速的打擊。 芭芭拉·塔奇曼的《八月的槍炮》仍然是第一次世界大戰的無雙紀事|詹姆斯·a·沃倫| 2014年9月29日|每日野獸 
 我們現行教育制度的大學階段是否接近其可能的最高效率? 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 這提供了最大的乘坐舒適度，消除了所有震動和顛簸引起的不平路面。 知識的神奇之書|各種各樣 
 如果給出e，以上公式用於確定在望遠鏡不同位置滑塊的最大範圍。 內布爾和星團|詹姆斯·愛德華·基勒的照片 
 儘可能為兒童課程提供不受限制的或“U”字節目。 兒童和青少年道德犯罪問題特別委員會的報告|Oswald Chettle Mazengarb等人。 
 我們首先有一個要求，即每個濟貧院應規定最多容納多少人。 英國窮人法政策|西德尼·韋伯